台灣多管火箭炮系統雷霆2000近日於射程上取得突破 最遠可攻擊超過100公里外目標

國造雷霆2000多管火箭系統分別部署在北中南軍團及金馬澎湖外島外島防區，根據國防部最新決標公告指出，軍方已再投入12億餘萬元經費，以維持雷霆2000多管火箭系統的戰力及妥善率。

...

中科院在增程型多管火箭系統的研製上，已有階段性的成果展現，增程型的雷霆2000多管火箭，目前射程已能超越100公里

...

Source:

台海最窄哥度都過100km喎
射落海度算

真係射落海，因為本身設計就唔係用黎打到過大陸係用黎打登陸船團
遠程用HIMARS打，最遠300公里

希望快啲量產

睇下你放邊到射姐
如果放金門既話 就石以打廈門

最廉價嘅反登陸裝備， 對住登陸場班共狗bbq

一陣又誤射 間接show off

武器要有高低配搭，遠射程用HIMARS，打300公里，本島就打到大陸
中射程用雷霆2000增程型，打100公里
近岸用雷霆2000，有三款，15、30、45公里
高低搭配

希望快啲量產，台灣啲軍備成日量產搞好耐

唔會啦

擺金門
你估重係當年咩

擺金門
真係畀共諜賣撚咗都似

其實台灣夠料
應該講明一登陸
即時射曬全部飛彈

台灣D電子昌片咁勁, 想打幾準都得啦

打唔到深圳丶上海丶北京無乜阻嚇力。 而又無核武做其他武器對大陸根本唔痕唔癢，人佢死幾多都有。

擺金門太易被摧毀

呢啲野唔會特別講既，而且又唔係鬥快射曬飛彈

一嚟啦 二嚟金門真係「人心回歸」

未必，打得遠唔難，打得準永遠係最難

武器有分高低搭配，唔係每一款都要打到咁遠都要有啲打得近既武器黎應付當面既敵人，再加上火箭炮點打到深圳上海北京咁遠呢啲要用巡弋飛彈打
台灣整體防衛戰略係支持到美軍黎支援，研發呢啲武器都係為左延長抵抗時間

有得射遠好過無啦
雖然都係命中極低
不過台灣主要係海防打登錄目標
無所謂

全球類似武器都係
射得遠就唔準，安左gps都係
大陸俄羅斯，都去到250至350km
不過成本好撚貴，
不如直接買短程導彈

最遠果支可以射到去四川成都呀

二其實唔係幾啱唔可以用香港果套政治理念去理解台灣政治格局，真係有一部分藍營支持者投國民黨但係係反共既尤其係金門呢啲前戰地

射得遠唔難，但打得準唔準就真係要繼續加油

仆你個街漁船都打中

講緊金門同廈門經濟來往就嚟多過本島
統派最暢旺 冇咩台灣人身分認同

其實我想講臺灣太依靠來協助戰略重點危險性好大，美國喱類民主國抝完到真係出兵，埸扙已經打完。 一埸戰爭要人唔敢想入侵，一定要有戰略阻嚇力量。

好彩係木船殼，所以先冇爆
同埋架船係拖網船，雷達反射會大啲，所以就真係不幸

佢哋真係兩樣野仲分得好開我地香港人係難啲理解點解會咁，我都唔明，但傾落計佢哋真係咁

準唔準好似要靠睇導航(GPS果D)
所以中國要自己整個北斗出黎, 同埋係中國用GPS會唔準

打落水狗一流

兩樣野黎架喎 咁點解htc咁廢

要量多威力大，臺灣唔雖要贏大陸，但一定要有能力同歸於盡，咁大陸就唔會想侵略。

台灣一向都係打算咁打
攬炒呀嗎

一開戰金門一日都守唔到
台灣對金馬一早半放棄狀態啦
咁金馬人仲點會對台灣忠誠

今日裝完 聽日搬過河
再講得衰d 上到岸當贏

美國支援有好多種既，唔一係出兵先叫支援既睇下贖罪日戰爭就知，美國可以不停運補支援，同埋打台灣唔會突然2個鐘後打架嘛，事前一定有事態升溫，果陣美國就會有前期介入啦
你都識講中國人大把，死幾多都有，咁就算炸到深圳上海北京都好難形成戰略阻嚇架唯有係拖延成場戰爭既進度，支持到美軍黎支援

唔係張憲義條撚屌台灣一早有核彈啦
台灣又係on9 咁聽美國話做乜撚
叫你棄核就棄咁撚蠢
又唔見以色列乜都聽哂佢話

係呀，所以台灣要繼續加油，因為傳統彈頭250公斤或者500公斤，殺傷力有限，如果打唔準就冇用

呢啲係佢商業營銷出問題

台灣點樣同中國同歸於盡姐中國有核彈，雖然用既機會極微，但點樣講都好，至少台灣都要有核彈先叫做同中國有同歸於盡既能力
靠自己贏就當然無可能，但要靠自己支持到美國支援到，台灣要參考下贖罪日戰爭

對地果啲就係
防空飛彈未必

嗰幾度係經濟中心，可以令經濟大蕭條，死人幾多佢哋無所謂，一講高官身家大蒸發就會老實好多。—》....你都識講中國人大把，死幾多都有，咁就算炸到深圳上海北京都好難形成戰略阻嚇架唯有係拖延成場戰爭既進度，支持到美軍黎支援.....

要睇係咩開戰，全面開戰定係純粹攻金馬其實好難講係咪一日都守唔到，但當然守得唔耐係真

算啦，回望過去無用，展望將來點做到最好先實際
台灣冇得唔聽呀嘛果陣仲要中美關係蜜月期，台灣唔聽分分鐘開綠燈比中國攻台